我叫包皮 你問我答

我中一開始俾人叫包皮 好慘

你喺咪好多老泥？

我絲

si

係